呢張相張曦雯個頭做乜野事

頭同身個比例

大脾
KELLY,左一
其他二件辣殺

陳凱琳搞咩瘦左咁多有病？？

中間果兩個頭大身細得好嚴重

一直唔覺得佢靚
呢張佢d整容痕跡幾明顯

食錯大頭奶粉？

4個入面最正係佢

除咗左一其他三個都可以 key 個恐怖公仔頭上去